msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Language: zh\n"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid ""
"* Only payment proposals created by yourself with no peer actions can be "
"removed"
msgstr ""
"* 只有您自己在没有同行行为的情况下创建的支付提议才可以被"
"删除"

#: public/views/backup.html
msgid ""
"* You can safely install your backup on another device and use your wallet "
"from multiple devices at the same time."
msgstr ""
"* 您可以在另一部设备上安全地安装您的备份和"
"从多部设备同时使用您的钱包。"

#: public/views/splash.html
msgid "A multisignature bitcoin wallet"
msgstr "多重签名creditbit钱包"

#: public/views/preferences.html
msgid "About Copay"
msgstr "关于creditbit"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: public/views/includes/sidebar.html
msgid "Add wallet"
msgstr "添加钱包"

#: public/views/paymentUri.html public/views/modals/paypro.html
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: public/views/preferences.html
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: public/views/preferencesAlias.html
msgid "Alias for <i>{{index.walletName}}</i>"
msgstr " <i>{{index.walletName}}</i>的别名"

#: public/views/splash.html
msgid "Already have a wallet?"
msgstr "已经拥有一个钱包？"

#: public/views/preferences.html
msgid "Alternative Currency"
msgstr "替代货币"

#: public/views/paymentUri.html public/views/walletHome.html
#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Amount in"
msgstr "...金额"

#: public/views/preferencesLanguage.html
msgid "Applying changes"
msgstr "申请更改"

#: src/js/controllers/copayers.js src/js/controllers/preferencesDelete.js
msgid "Are you sure you want to delete this wallet?"
msgstr "您确定要删除这个钱包吗？"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Available Balance"
msgstr "可用余额"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "BIP32 master extended private key"
msgstr "BIP32 主扩展私钥"

#: public/views/includes/topbar.html public/views/modals/tx-details.html
#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: public/views/preferences.html
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/js/controllers/backup.js
msgid "Backup created"
msgstr "已创建备份"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Backup now"
msgstr "现在备份"

#: public/views/backup.html
msgid "Backup options"
msgstr "备份选项"

#: public/views/walletHome.html
msgid ""
"Before receiving funds, it is highly recommended you backup your wallet keys."
msgstr ""
"在接收资金之前，我们强烈建议您备份您的钱包密码。"

#: public/views/paymentUri.html
msgid "Bitcoin URI is NOT valid!"
msgstr "creditbit URI 无效！"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Bitcoin address"
msgstr "creditbit 地址"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Broadcast Payment"
msgstr "广播付款"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Broadcasting Payment"
msgstr "正在广播付款"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Broadcasting transaction"
msgstr "正在广播交易"

#: public/views/unsupported.html
msgid "Browser unsupported"
msgstr "浏览器不受支持"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "But not broadcasted. Try to send manually"
msgstr "但未广播。尝试手动发送"

#: public/views/includes/password.html
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: public/views/copayers.html public/views/walletHome.html
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: public/views/modals/paypro.html
msgid "Certified by"
msgstr "授权方"

#: public/views/preferencesAlias.html
msgid "Changing wallet alias only affects the local wallet name."
msgstr "更改钱包别名仅会影响本地钱包名称。"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Check you connection and try again"
msgstr "检查您的连接，然后重试"

#: public/views/import.html
msgid "Choose a backup file from your computer"
msgstr "从您的电脑选择一个备份文件"

#: public/views/includes/topbar.html public/views/modals/copayers.html
#: public/views/modals/paypro.html public/views/modals/scanner.html
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: public/views/preferences.html
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: public/views/preferencesAbout.html
msgid "Commit hash"
msgstr "提交散列"

#: public/views/modals/tx-details.html
msgid "Confirmations"
msgstr "确认"

#: public/views/modals/copayers.html
msgid "Copayers"
msgstr "creditbit 成员"

#: public/views/backup.html
msgid "Copy backup to a safe place"
msgstr "将备份复制到一个安全的位置"

#: public/views/backup.html
msgid "Copy this text as it is to a safe place (notepad or email)"
msgstr "将该文本照原样复制到一个安全的地方（记事本或者电子邮件）"

#: public/views/backup.html
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制至剪贴板"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not accept payment. Check you connection and try again"
msgstr "无法接受付款。请检查您的连接，然后重试"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not broadcast payment. Check you connection and try again"
msgstr "无法广播付款。请检查您的连接，然后重试"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid ""
"Could not connect wallet service. Check your Internet connexion and your "
"wallet service configuration."
msgstr ""
"无法连接钱包服务。请检查您的网络连接和您的"
"钱包服务配置。"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not create address. Check you connection and try again"
msgstr "无法创建地址。请检查您的连接，然后重试"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not create payment proposal"
msgstr "无法创建支付提议"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Could not create using the specified extended private key"
msgstr "无法使用特定的扩展私钥创建"

#: src/js/controllers/import.js
msgid "Could not decrypt file, check your password"
msgstr "无法解密文件，请检查您的密码"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not delete payment proposal. Check you connection and try again"
msgstr "无法删除支付提议。请检查您的连接，然后重试"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not fetch payment information"
msgstr "无法获取支付信息"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Could not fetch transaction history"
msgstr "无法获取交易历史"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Could not import. Check input file and password"
msgstr "无法导入。请检查输入文件和密码"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Could not join using the specified extended private key"
msgstr "无法使用特定的扩展私钥加入"

#: src/js/controllers/join.js
msgid "Could not join wallet:"
msgstr "无法加入钱包："

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not reject payment. Check you connection and try again"
msgstr "不能拒绝支付。请检查您的连接，然后重试"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Could not send payment"
msgstr "无法发送付款"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Could not update Wallet"
msgstr "无法更新钱包"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: public/views/add.html public/views/create.html
msgid "Create new wallet"
msgstr "创建新钱包"

#: public/views/create.html
msgid "Create {{requiredCopayers}}-of-{{totalCopayers}} wallet"
msgstr "创建钱包{{requiredCopayers}}-中的-{{totalCopayers}}"

#: public/views/includes/sidebar.html
msgid "Create, join or import"
msgstr "创建、加入或者导入"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: public/views/splash.html
msgid "Creating Profile..."
msgstr "正在创建个人资料..."

#: public/views/create.html
msgid "Creating Wallet..."
msgstr "正在创建钱包..."

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Creating transaction"
msgstr "正在创建交易"

#: public/views/modals/tx-details.html
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Delete Payment Proposal"
msgstr "删除付款提议"

#: public/views/preferencesAdvanced.html
msgid "Delete Wallet"
msgstr "删除钱包"

#: public/views/copayers.html
msgid "Delete it and create a new one"
msgstr "删除并创建一个新的"

#: public/views/preferencesDeleteWallet.html
msgid "Delete wallet"
msgstr "删除钱包"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Deleting payment"
msgstr "删除付款"

#: public/views/modals/paypro.html public/views/modals/tx-details.html
#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "Deutsch"
msgstr "德语"

#: public/views/preferences.html
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: public/views/backup.html
msgid "Download backup"
msgstr "下载备份"

#: public/views/includes/password.html
msgid "ENTER"
msgstr "输入"

#: public/views/preferences.html
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#: public/views/preferences.html
msgid "Encrypt Private Key"
msgstr "加密私钥"

#: src/js/controllers/backup.js
msgid "Encrypted backup file saved"
msgstr "已保存加密的备份文件"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "English"
msgstr "英语"

#: public/views/includes/password.html
msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Error creating wallet"
msgstr "创建钱包出错"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Error creating wallet. Check your internet connection"
msgstr "创建钱包出错。请检查您的网络连接"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Error importing wallet:"
msgstr "导入钱包出错："

#: public/views/modals/paypro.html public/views/modals/txp-details.html
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: src/js/controllers/importLegacy.js
msgid "Failed to import wallets"
msgstr "导入钱包失败"

#: public/views/create.html
msgid "Family vacation funds"
msgstr "家庭旅行基金"

#. Get information of payment if using Payment Protocol
#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Fetching Payment Information"
msgstr "获取付款信息"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "French"
msgstr "法语"

#: src/js/services/notificationsService.js
msgid "Funds received"
msgstr "收到的资金"

#: public/views/splash.html
msgid "GET STARTED"
msgstr "开始"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Generate new address"
msgstr "生成新地址"

#: public/views/preferences.html
msgid "Global settings"
msgstr "总体设置"

#: public/views/disclaimer.html
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: public/views/import.html
msgid "Have a Backup from Copay v0.9?"
msgstr "拥有一份来自 Copay v0.9 的备份？"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "Hide Advanced options"
msgstr "隐藏高级选项"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: public/views/disclaimer.html
msgid "I affirm that I have read, understood, and agree with these terms."
msgstr "我确认已阅读、理解，并且同意这些条款。"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "If not given, a secure key will be generated"
msgstr "若未给出，则会生成一个安全密钥"

#: public/views/importLegacy.html
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: public/views/import.html public/views/splash.html
msgid "Import backup"
msgstr "导入备份"

#: public/views/importLegacy.html
msgid "Import from the Cloud?"
msgstr "从云导入？"

#: public/views/import.html
msgid "Import here"
msgstr "导入这里"

#: public/views/add.html
msgid "Import wallet"
msgstr "导入钱包"

#: public/views/import.html
msgid "Importing wallet..."
msgstr "正在导入钱包..."

#: public/views/importLegacy.html
msgid "Importing..."
msgstr "导入中..."

#: src/js/controllers/index.js
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "John"
msgstr "John"

#: public/views/join.html
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: public/views/add.html
msgid "Join shared wallet"
msgstr "加入共享钱包"

#: public/views/join.html
msgid "Joining Wallet..."
msgstr "正在加入钱包..."

#: public/views/preferences.html
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: public/views/importLegacy.html
msgid "Learn more about Wallet Migration"
msgstr "了解更多关于“钱包迁移”的信息"

#: public/views/paymentUri.html
msgid "Make a payment to"
msgstr "付款给"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "Master extended private key"
msgstr "主扩展私钥"

#: public/views/includes/copayers.html public/views/modals/copayers.html
#: public/views/modals/tx-details.html public/views/modals/txp-details.html
msgid "Me"
msgstr "Me"

#: public/views/modals/paypro.html
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#: public/views/modals/tx-details.html
msgid "Merchant message"
msgstr "商户信息"

#: public/views/paymentUri.html
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: public/views/walletHome.html
msgid "More"
msgstr "更多"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Moved"
msgstr "已移动"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Multisignature wallet"
msgstr "多重签名钱包"

#: public/views/walletHome.html
msgid "My Bitcoin address"
msgstr "我的creditbit地址"

#: public/views/paymentUri.html
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/js/services/notificationsService.js
msgid "New Payment Proposal"
msgstr "新付款提议"

#: public/views/modals/confirmation.html
msgid "No"
msgstr "无"

#: public/views/walletHome.html
msgid "No transactions yet"
msgstr "尚无交易"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Not valid"
msgstr "无效"

#: public/views/walletHome.html public/views/modals/tx-details.html
#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Note"
msgstr "注释"

#: public/views/modals/tx-status.html
msgid "OKAY"
msgstr "好的"

#: public/views/modals/tx-details.html public/views/modals/txp-details.html
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: public/views/import.html public/views/importLegacy.html
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: public/views/includes/password.html
msgid "Password cannot be recovered. Be sure to write it down"
msgstr "密码不可以恢复。请务必写下来"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Password needed"
msgstr "需要的密码"

#: src/js/controllers/password.js
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: public/views/join.html
msgid "Paste invitation here"
msgstr "将邀请粘贴到这里"

#: public/views/import.html
msgid "Paste the backup plain text code"
msgstr "粘贴备份纯文本代码"

#: public/views/modals/paypro.html
msgid "Pay To"
msgstr "付给"

#: public/views/modals/tx-status.html
msgid "Payment Accepted"
msgstr "已接受付款"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Payment Proposal"
msgstr "付款提议"

#: public/views/modals/tx-status.html
msgid "Payment Proposal Created"
msgstr "已创建付款提议"

#: src/js/services/notificationsService.js
msgid "Payment Proposal Rejected"
msgstr "付款提议被拒绝"

#: src/js/services/notificationsService.js
msgid "Payment Proposal Rejected by Copayer"
msgstr "creditbit 成员拒绝了付款提议"

#: src/js/services/notificationsService.js
msgid "Payment Proposal Signed by Copayer"
msgstr "creditbit 成员签署了付款提议"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Payment Proposals"
msgstr "付款提议"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Payment Protocol not supported on Chrome App"
msgstr "Chrome应用上不支持付款协议"

#: public/views/modals/tx-status.html
msgid "Payment Rejected"
msgstr "付款被拒绝"

#: public/views/modals/tx-status.html src/js/services/notificationsService.js
msgid "Payment Sent"
msgstr "已发送付款"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Payment accepted..."
msgstr "已接受付款..."

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Payment details"
msgstr "付款详情"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Payment finally rejected"
msgstr "付款最终被拒绝"

#: public/views/modals/paypro.html
msgid "Payment request"
msgstr "付款请求"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Payment sent!"
msgstr "已发出付款！"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Payment to"
msgstr "付款至"

#: public/views/preferencesDeleteWallet.html
msgid "Permanently delete this wallet. THIS ACTION CANNOT BE REVERSED"
msgstr "永久删除这个钱包。该动作是不可逆的"

#: public/views/create.html
msgid "Personal Wallet"
msgstr "个人钱包"

#: src/js/controllers/create.js src/js/controllers/join.js
msgid "Please enter the required fields"
msgstr "请输入必填字段"

#: src/js/controllers/import.js
msgid "Please, select your backup file"
msgstr "请选择您的备份文件"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: public/views/modals/scanner.html
msgid "QR-Scanner"
msgstr "QR-扫描仪"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Reconnecting to Wallet Service..."
msgstr "正在重新连接至钱包服务..."

#: public/views/walletHome.html
msgid "Recreate"
msgstr "重新创建"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Recreating Wallet..."
msgstr "正在重新创建钱包..."

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Rejecting payment"
msgstr "正在拒绝付款"

#: public/views/preferencesAbout.html
msgid "Release Information"
msgstr "发布信息"

#: public/views/backup.html public/views/includes/password.html
msgid "Repeat password"
msgstr "重输密码"

#: public/views/import.html public/views/join.html
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: public/views/splash.html
msgid "Retrying..."
msgstr "正在重输..."

#: public/views/includes/password.html
msgid "SET"
msgstr "设置"

#: public/views/walletHome.html
msgid "SKIP BACKUP"
msgstr "跳过备份"

#: public/views/preferencesAlias.html public/views/preferencesBwsUrl.html
#: public/views/preferencesEmail.html
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: public/views/preferencesEmail.html
msgid "Saving preferences..."
msgstr "正在保存首选项..."

#: src/js/services/notificationsService.js
msgid "Scan Finished"
msgstr "扫描结束"

#: public/views/preferencesAdvanced.html
msgid "Scan addresses for funds"
msgstr "扫描资金地址"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Scan status finished with error"
msgstr "扫描状态完成，含错误"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Scanning Wallet funds..."
msgstr "正在扫描钱包资金..."

#: public/views/modals/tx-details.html
msgid "See it on the blockchain"
msgstr "在块环链上看到它"

#: public/views/import.html
msgid "Select a backup file"
msgstr "选择一个备份文件"

#: public/views/paymentUri.html
msgid "Select a wallet"
msgstr "选择一个钱包"

#: public/views/create.html
msgid "Select required number of signatures"
msgstr "选择要求的签名数量"

#: public/views/create.html
msgid "Select total number of copayers"
msgstr "选择creditbit成员总数量"

#: public/views/walletHome.html public/views/includes/transaction.html
#: src/js/controllers/index.js
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: public/views/backup.html public/views/preferencesLogs.html
msgid "Send by email"
msgstr "通过电子邮件发送"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: public/views/importLegacy.html
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: public/views/preferencesAbout.html
msgid "Session log"
msgstr "会话日志"

#: public/views/backup.html
msgid "Set up a Password for your backup"
msgstr "为您的备份设置一个密码"

#: public/views/includes/password.html
msgid "Set up a password"
msgstr "设置一个密码"

#: public/views/preferencesEmail.html
msgid ""
"Setting up email notifications could weaken your privacy, if the wallet "
"service provider is compromised. Information available to an attacker would "
"include your wallet addresses and its balance, but no more."
msgstr ""
"如果钱包服务提供者受到损害，设置邮件通知"
"可能会削弱您的隐私。攻击者可能获取的信息"
"会包括您的钱包地址及其余额，但仅此而已。"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Share address"
msgstr "共享地址"

#: public/views/copayers.html
msgid "Share invitation"
msgstr "共享邀请"

#: public/views/copayers.html
msgid "Share this invitation with your copayers"
msgstr "与您的 creditbit 成员共享这个邀请"

#: public/views/walletHome.html
msgid ""
"Share this wallet address to receive payments. To protect your privacy, new "
"addresses are generated automatically once you use them."
msgstr ""
"共享这个钱包地址以接收付款。为了保护您的隐私，"
"一旦您使用了地址后便会自动生成新地址。"

#: public/views/create.html
msgid "Shared Wallet"
msgstr "已共享的钱包"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "Show Advanced options"
msgstr "显示高级选项"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Signing payment"
msgstr "签署付款"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Signing transaction"
msgstr "签署交易"

#: src/js/controllers/index.js
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: src/js/controllers/copayers.js src/js/controllers/import.js
#: src/js/controllers/preferencesDelete.js
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Tap to retry"
msgstr "点击重试"

#: public/views/disclaimer.html public/views/preferencesAbout.html
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: public/views/create.html
msgid "Testnet"
msgstr "Testnet"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid ""
"The payment was created but could not be completed. Please try again from "
"home screen"
msgstr ""
"付款已创建，但无法完成。请从"
"主屏幕重试"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid ""
"The payment was created but could not be signed. Please try again from home "
"screen."
msgstr ""
"付款已创建，但无法签署。请从"
"主屏幕重试。"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "The payment was removed by creator"
msgstr "创建者删除了付款"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid ""
"The payment was signed but could not be broadcasted. Please try again from "
"home screen."
msgstr ""
"付款已签署，但无法广播。请从"
"主屏幕重试。"

#: public/views/backup.html
msgid ""
"The private key for this wallet is encrypted. Exporting a backup will keep "
"the private key encrypted in the backup archive."
msgstr ""
"这个钱包的私钥已加密。导出一个备份可以"
"在备份文档中加密私钥。"

#: src/js/controllers/copayers.js src/js/controllers/preferencesDelete.js
msgid "The wallet \"{{walletName}}\" was deleted"
msgstr "已删除\"{{walletName}}\" 钱包"

#: src/js/controllers/import.js
msgid "There is an error in the form"
msgstr "表格中有一个错误"

#: public/views/walletHome.html
msgid ""
"This wallet is not registered at the given Bitcore Wallet Service (BWS). You "
"can recreate it from the local information."
msgstr ""
"该钱包未在给定的 creditbit 钱包服务(BWS)中注册。您"
"可以使用本地信息创建。"

#: public/views/modals/txp-details.html
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: public/views/walletHome.html public/views/includes/transaction.html
#: public/views/modals/tx-details.html public/views/modals/txp-details.html
msgid "To"
msgstr "至"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Total Locked Balance"
msgstr "被锁定总余额"

#: public/views/modals/tx-details.html
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid "Unable to send transaction proposal"
msgstr "无法发送交易提议"

#: public/views/walletHome.html public/views/modals/tx-details.html
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未经确认"

#: public/views/preferences.html
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Unsent transactions"
msgstr "未发出的交易"

#: public/views/modals/paypro.html
msgid "Untrusted"
msgstr "不受信任"

#: public/views/walletHome.html
msgid "Updating Wallet..."
msgstr "正在更新钱包..."

#: public/views/preferencesAbout.html
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: public/views/backup.html
msgid "View backup"
msgstr "查看备份"

#: public/views/walletHome.html
msgid "WARNING: Backup needed"
msgstr "警告：需要备份"

#: public/views/walletHome.html
msgid "WARNING: Wallet not registered"
msgstr "警告：钱包未注册"

#: public/views/splash.html
msgid "WELCOME TO COPAY"
msgstr "欢迎使用creditbit"

#: public/views/copayers.html
msgid "Waiting for copayers"
msgstr "正在等待creditbit成员"

#: public/views/copayers.html
msgid "Waiting..."
msgstr "等待中..."

#: public/views/preferences.html
msgid "Wallet Alias"
msgstr "钱包别名"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Wallet Already Imported:"
msgstr "已经导入钱包："

#: public/views/join.html
msgid "Wallet Invitation"
msgstr "钱包邀请"

#: public/views/join.html
msgid "Wallet Invitation is not valid!"
msgstr "钱包邀请无效！"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Wallet already exists"
msgstr "钱包已经存在"

#: public/views/copayers.html
msgid "Wallet incomplete and broken"
msgstr "钱包不完整并且受损"

#: public/views/create.html
msgid "Wallet name"
msgstr "钱包名称"

#: src/js/controllers/walletHome.js
msgid ""
"Wallet service timed out. Check your Internet connexion and your wallet "
"service configuration."
msgstr ""
"钱包服务超时。请检查您的网络连接和您的钱包"
"服务配置。"

#: public/views/preferencesDeleteWallet.html
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: src/js/services/profileService.js
msgid "Wrong password"
msgstr "错误密码"

#: public/views/modals/confirmation.html
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: public/views/walletHome.html
msgid "You do not have a wallet"
msgstr "您没有钱包"

#: public/views/backup.html public/views/import.html
msgid "Your backup password"
msgstr "您的备份密码"

#: public/views/create.html public/views/join.html
msgid "Your nickname"
msgstr "您的昵称"

#: public/views/includes/password.html
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

#: public/views/importLegacy.html
msgid "Your profile password"
msgstr "您的个人资料密码"

#: src/js/controllers/import.js
msgid "Your wallet has been imported correctly"
msgstr "已正确导入您的钱包"

#: public/views/preferencesEmail.html
msgid "email for wallet notifications"
msgstr "用于接收钱包通知的电子邮箱"

#: public/views/walletHome.html
msgid "locked by pending payments"
msgstr "因为待定付款而被锁定"

#: public/views/copayers.html public/views/walletHome.html
#: public/views/includes/sidebar.html
msgid "of"
msgstr "的"

#: public/views/walletHome.html
msgid "optional"
msgstr "选项"

#: public/views/preferences.html
msgid "settings"
msgstr "设置"

#: public/views/walletHome.html
msgid "too long!"
msgstr "过长！"

#: src/js/controllers/importLegacy.js
msgid ""
"{{len}} wallets imported. Funds scanning in progress. Hold on to see updated "
"balance"
msgstr ""
"已导入{{len}} 个钱包。正在扫描资金。请坚持以查看最新 "
"余额"
